岩岩訓醒，支爆左未？

爆埋右